日劇華麗一族

岩岩睇完神日劇華麗一族 真係好傷心
木村就算個老豆點對佢
佢都係咁著緊佢屋企人
到最後去到咁既結局都冇怪過自已老豆
佢成家人都係廢柴黎
銀平知道得最多野又冇勇氣反抗 , 成班屋企人都唔鐘意個老豆
但係全部唔出聲死忍 , 到最後害死左自已木村先黎後悔有咩用

尋日啱啱諗起套戲，諗起個結局真係

當年覺得好型好想學佢咁死

木村呢套戲真係一絕,兩父子係魚池剖白場戲,咁多年仲有印象

我覺得呢套係最後一套佢好睇既戲

CHANGE都唔差

一代神劇

結局睇到喊

好撚勇敢

其實間廠好有前途

其實老豆都有苦衷
係方法太無情

最後演講個幕